[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4338)

硬係形住呢場A米贏一球收工
利申 一早買左一球盤上盤

屌 又唔出post

半主好吸引

買ac盤既驗下腦啦 除左上場之外有邊場識入波

AC米蘭挪亞方舟

頭先電話輕機

推邊個

痴撚線a米都咁大船

開返就另一邊啦

推this

我講多少少

呢場-1盤係1月3日已經開 個時AC 3場主場不勝

客作客贏拖連奴 AC近況好轉 呢場上-1/-1.5合情合理

你買下盤要驗腦 我估上半場已經贏到

分析得幾好

好小可見大岩咁激動

我知錯了岩蛇

咁貼飛未

一球盤唔怕買，最多走盤
但一球球半真係要諗清楚，唔建議手足買

史帕爾廢

睇我名

唔斷腳，空難ok？

比多次機會ok?

岩蛇有真飛未

AC米蘭 對 史帕爾

軍情

AC米蘭的瑞典神鋒伊巴謙莫域剛戰意甲開齋，今場肯定更受重用，與土耳其的查漢奴古及西班牙的蘇索合組三叉戟；剛由阿特蘭大加盟的丹麥後衛卡積亞，今場亦有望亮相。

史帕爾今場預計會以上一圈大勝萊切的原陣出擊，費路卡利及柏路斯治仍出任雙箭頭；但波蘭中場艾卡迪奧斯列卡受到大腿肌肉傷患困擾，今場多數缺陣，由馬迪亞華洛迪頂上。

AC米蘭
停賽：／
上陣成疑：／
受傷／缺陣：里奧杜亞迪（後衛）、碧基亞（中場）

史帕爾
停賽：／
上陣成疑：／
受傷／缺陣：艾卡迪奧斯列卡（中場）、穆罕默德法尼斯（中場）、馬高迪阿歷辛度（中場）

近況

今場為意盃16強賽事。AC米蘭16強才加入戰團，球隊剛戰意甲作客2比0贏卡利亞里，取得近4場以來的首場勝仗，有望回復信心；而且今場對手史帕爾更為不濟，AC米蘭主場仍可秤先。史帕爾上一圈主場大勝萊切5比1輕鬆晉級，但球隊在意甲仍然徘徊下游；而且對賽近績輸蝕，今場凶多吉少，「入球」大也可留意。

對賽

‧雙方近5次交手，AC米蘭全勝。
‧雙方近4次交手，3次開「總入球」3球或以上。

內容完全由《am730》提供，所載資料只供參考，內容及有關資料並未經香港賽馬會及其附屬公司（"馬會"）確認及核實，亦不會被用作派彩用途，馬會同時不對該等內容的準時性、可靠性及準確性作任何表述或保證。

如果和尚仲係度既話肯定會allin 米蘭